鋼板點打洞？

要去五金鋪買咩工具？想做手工😚😚😚